[回帶] 曾志偉哭悼張家萬

無綫化妝師張家萬（Gary）昨晚於沙田設靈，曾志偉、黎耀祥等數十藝人致祭，志偉與Gary在獎門人系列合作多時，他在台上致悼詞時泣不成聲，大讚Gary是個力求完美的人：「肥姐終於有人幫佢化妝，Gary你安息啦！我哋會好好照顧阿雪（Gary嫂），我哋好快見。」
近日受緋聞及舅父離世而影響心情的蕭正楠亦有到場但未受訪。黎耀祥說看着Gary加入TVB，試過一起在化妝間玩到癲，而胡定欣仍未能接受Gary離開。

朋友妻

我信米奇囉

佢大把錢使撚食呢d野咩

米奇幾撚識食 未亡人呢味野咁難有都玩埋
唔知屌緊阿雪嗰時會諗緊咩、講啲咩呢

屌美妮

獎門人即係獎門人，哀悼都咁funny

我哋會好好照顧阿雪（Gary嫂）

阿雪姓李? 40歲?

真係好人
不愧係前會長

識玩

一齊去日本旅行唔代表啲咩，可能散心啫

「肥姐終於有人幫佢化妝，Gary你安息啦！我哋會好好照顧阿雪（Gary嫂），我哋好快見。」

你落去同肥婆玩啦。
我就同你老婆玩 未亡人系列。

肥姐有人照顧，Gary嫂又有人照顧
皆大歡喜

扑野唔代表啲咩，可能發洩啫

全方位、全天候、無地域、零死角、零瑕疵、立體、到位兼深入(三吋)照顧！

未亡人仲要狼虎之年
晚晚射滿個子宮

55 同你條女/ 老母 單獨去都係散心je

Gary真係嘔血 殭屍彈起身

獎門人真係⋯⋯

AV 北島玲.....

冇講錯 真係性生活上照顧

汝妻子吾自養之 汝勿慮也

未亡人

聖誕外遊
仲要係日本
智商有返咁上下都明嫁啦

妻吾妻, 以及人之妻

腦中浮現米奇把聲

個樣直情正啦

好好照顧阿嫂

咒人落到去都仲要番工

其實有乜所謂 女既又唔係出軌
死老公佢都唔想 依家有個人有錢
又肯照顧佢 我諗佢地既關係已經好到仆街
扑野呢d表面野都係鳩痕閪痕先做既姐
我又唔覺得係咩大件事
除非佢老公死之前佢兩個已經有野姐
Btw個伴係曾志偉聽落就擇使d

肥姐終於有人幫佢化妝

好可疑

一箭雙雕

照顧得貼貼服服

志偉哥真係好人黎
人生得此知已

米奇酒駕入冊 冇人照顧

照顧人地生理需要唔準？

人之常情，幾廿歲人，又唔係偷情，唔通要人守生寡咩

聽落似好好朋友 不過連登仔淨係識諗人扑野

咪走雞

照顧埋性需要 好好人

好難忍住唔屌

Gary你安息啦 你老婆我會照顧啦

覺唔覺似藍小姐

其實佢老公都走咗 點解唔一齊得
要人成世守寡？

玩兄弟老婆嗰種感覺特別唔同

4年前

朋友妻執多擠

竊聽風雲3

言而有信真漢子
唔好再抵毀我偉

藍潔英唔慘咩，唔照顧埋佢

睇到呢句忍唔到笑 仲有句會好好照顧你老老婆

找數真漢子

6年前未亡人先34歲都虎視眈眈，睇準機會

柒警Ｄ老婆同女

巢哂皮

Hot and Wild

我地好快見又係咩意思

佢準備死

咪係

不過 child 登係咁

俾我，一定係人妻主人房，對住照結婚照玩，迫條女叫我新老公，要佢答老公勁Ｄ定新老公勁Ｄ，最後一定中出

成班on9
曾志偉有老婆架, 咁佢地兩個搞情外情又有冇問題呀

曾志偉冇老婆咪冇問題囉
依家佢係咪冇呀